利物浦大勝..1111 手足聽日更加要小心

神秘力量唔講得小

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意